今日同個女仔出去食飯, 佢係咁話我好搞笑

但係我全程一個笑話都無講過
咩意思?

笑兵

巴打好快有西窿仔可以玩了

你係一個笑話

樓主個樣

個樣生得幽默啫 咁都叫搞笑